今日係普天同慶嘅大日子

食到薯仔牛柳粒

仲要佢返嚟啦
雖然我跌咗區好柒